[人生交叉點] 如果你知道你就追到嘅人，15年之後會死

到時無論你做乜都救佢唔到，咁你呢一刻仲會唔會選擇同佢開始？
會：
唔會：

咁如果唔能夠同佢一齊走，佢走咗之後嗰年，你仲會迎嚟人生第二個高峰呢？

15日可能會諗
15年唔係短 唔需要諗

即係會選擇同佢一齊？

會

一日都制

點解唔會？就算係一日都會

why not

都追左咁耐啦
不在乎天長地久 只在乎曾經擁有

十五年感情到時真係放得低？
之後自己一個成世流流長

開始之前問下對方既想法，如果佢依然肯開始既話就一生一世淨係愛佢一個，即使佢離開左都唔再揾新既

點樣開口話畀人知人哋十五年之後要死？

可以同佢一齊15年，呢Ｄ緣分，緣來是沒法擋。就算呢15年你地無一齊，你地亦未必有第二個或生活在痛苦之中。所以，活在當下，做想做的事吧

我會
十五年話長唔長 話短唔短
但的確夠製造好多回憶

梗係一齊啦,買重保險,佢一收皮就有錢落袋,真正又食又拎

咁點解你會知丫

仲好啦
提醒你珍惜光陰

唔講點解得唔得？

起馬有十五年,仲好個百年孤寂

做唔出，就算買都係畀佢老豆老母